妍雨消失MOMOLAND活動 時隔2月「真實原因曝光」網心疼

南韓偶像妍雨（연우）今年23歲，6月的時候突然大量缺席團體MOMOLAND活動，因此傳出了退團消息，值得慶幸的是經紀公司否認，但19日時被曝光當時會這樣的真正原因，叫粉絲心疼。

▲妍雨先前瘋傳要退出MOMOLAND。（圖／翻攝自MOMOLAND臉書）

妍雨跑MOMOLAND團體行程時都會看網友討論，但面對惡評心裡承受龐大壓力導致一天比一天不安，最後罹患恐慌症，這就是為什麼她明明已經過了戲劇《綠豆餅》（意譯，녹두전）的試鏡卻突然退出的原因。

消失於MOMOLAND團體活動，於官方CAFE上傳的文章接連刪除，並不是過去外界所猜測的退團，而是妍雨為了恐慌症的痊癒而休息，固定接受治療和排解心情後現在已經克服。所屬經紀公司MLD娛樂透露：「妍雨完成治療後將拍攝tvN戲劇《Cheap Cheonlima Mart》，希望大家多多支持。」

我陪伴她

惡評真係影響好多idol

九成係俾啲日日嗌佢老婆既死毒撚嚇親

治療五官

落左個b?

@歌神張學友
@笠

笠仲要係咁招黑有咁既fans真係會抑鬱

小龍女禮志

乜能

小熊女幾正

唔識

屁股幾正

米癲

素尻可以嘅

佢有好多惡評咩

睇住d色情佢嘅留言 對出街感到恐慌

好多性騷擾

又比牙笠燈能死..

咁多人j自己
係人都恐慌啦

想睇佢pussy喔

又落b？

雪炫落左10個

是 有少少對唔住佢😢